反思 大家必須再有心態上既進步 + 小小現況分析

經過琴日Poly一役 相信大部份人都知我地戰略上出左問題
係出面屌哂鬼既同時 希望大家可以反思到底我地衰乜
依家我地最缺既其實係冷氣軍師 講緊既係真.冷氣軍師 貼市得黎又離地 離地得黎直情有啲冷血既軍師 提供有效既戰略同戰術 而唔係一味講個口號就吹鷄叫人既「浪漫軍師 」

你地成日話依家打緊仗打緊仗 講真 打仗依家咁既心態就死得啦
拎琴日為例 打仗時期有100俘虜係對面 結果用另500個人被俘虜黎換50個人走到 仲要完全無講聚人之後點做 真係打仗個將軍應該第二日就比人斬尻左 如果你仲覺得好感動 咁證明你真係浪漫主義上身多過打緊仗 你係想靚靚仔仔咁死 證明自己做過野 多過真係想打贏場仗

唔係話唔救手足 問題係救果時必須諗點樣救 同埋係咪真係有需要救
依家攻唔入 咁最佳救法就係做外面做慘情對峙 搵家長搵人黎坐 入面繼續諗方法低調走 同時加強打慘情牌 大聲講比人禁錮 唔認莫須有既罪名就斷水斷糧有幾慘
拖 一黎出面有班曱甴幫你佔走紅隊 一開始留守Poly既目的明明已經成功(雖然我唔認同一開始守城) 二黎你係入面比人拉其實更難定你罪 因為你地只係無端端比人禁錮迫緊認罪 唔少人講過係有得打
當然 守係入面係辛苦 更有可能係死士 如果有傷重者就唯有性命行先進出去 但其他留守者應該繼續積存休息 一方面搵路走 另一方面準備好「我無野講」既心態 努力係入面生存走路 減少失兵

再睇宏觀啲 依家我地主要有幾個方向做緊:
(1) 減少消費+黃色經濟圈
(2) 對內對外文宣 (包埋國際線)
(3) 堵路開花﹑裝修開花
(4) 攻狗宿 攻狗屋 殺狗

如果你係覺得呢幾個方向有邊個有用 或者有新諗法 咁請你有策略有計劃地繼續做 搵人同你一齊做 依場仗好大機會係長期戰 做番一頭半個月先睇有無成效都未遲 琴日有人話開花無用 我就唔信日日燒政府Office日日打中資打藍商場 打哂再打埋賣港商鋪 班狗可以唔理 佢一日唔理 可唔可以七日唔理? 七日都唔開政府Office咁把炮? 前期真係無人理咪爆得仲安全 係好事添 同時記得用安全戰術進攻 流水式進攻散去 做好安全保護措拖

至於其他經濟圈 堵路增加社會成本 文宣 明顯需要更長時間先見到成效 你分析完有用 就請唔好因短期未見成果就氣餒 請你繼續做 安全地做

最後 再三提大家真係記得 要保命 保命 保命 斷正比人拉講緊要停賽至少一年 除非你肯定你既停賽係好有意義 唔係請以保命為先 做唔到攻唔入咪硬做 重防咪留一兩日力諗過方法 再唔係打第二度 呢啲係必要 咁都要屌除左白痴就係鬼

老實講 呢啲野真係打仗時期應該係軍師/將軍負責 唔救俘虜既道德攻擊應該係由佢地負 士兵就只係負責接受同聽命 但因為我地係無大台 所以每個人都要諗多步做多步 唔好怕

多謝大家睇到呢度

Cool head, Warm Heart
光復香港 時代革命 煲底見

自推 (1/5)

自推 (2/5)

自推 (3/5)

自推 (4/5)

自推 (5/5)

最後一推

push

各位加油

真。最後一推

真 浪漫主義、英雄主義害死人
希望大家每一步都冷靜認真考慮清楚
唔係不負責任叫大家送頭
後果係犧牲幾百、幾千名手足啊

原來連登要推po 咁難

同意
冇大台 唔應該係冇方向
應該係要先聚人再討論決策

推